<皮囊>超出凡人的音域！

佢點解紅唔起？

明明唱功勁過周杰倫好多

因為佢編曲好弱，冇咩記憶點